警察與其家屬不得內進

希望各位響應，將標語貼係自己屋企大門外，店鋪外，車門外，總知係門嘅野都要貼！！

推

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】